香港邊到有得買g fuel?

想買pewdiepie隻杯

我都想應該要上網自己訂？
但運費好貴